頭先萬里尋爸, 老豆問個仔支唔支持佢份工

好識諗既細路

支那種係咁上下

老豆就講唔正廣東話，
個仔就直頭唔識講。

禁細個已經睇通世事

中港咁辛苦，爸爸你死返去中國啦，唔好要過關開工